連仔，等佐成年，你終於都比我甩P la 咩

甩咗p之後有咩特權

可以一日出多個1個post
可以推post
同埋形少少

型

真咩

點甩p 架？

仲有比正負評

我又要甩